岩岩微辣youtube出左個簡體字 preview

比人屌左唔夠10分鐘即刻del左
以為係影射緊d西客=大6人
原來我唸多左

不嬲都奶共

垃圾台

蘇菲條臭閪係藍

好明顯係抽大陸節目水